
                      Me encanta Charlize Theron, podría decir que es mi actriz preferida; Pero en esta ocasión creo que hace el peor papel de su carrera. No tiene nada y la falta de todo, intentan imprimir una banda sonora fuerte para que el metraje alcé el vuelo pero ni con esas. Para ser una película de Acción se hace MUY pesada.
Gran decepción.
        
            